女子稱未滿十三歲時與前未婚夫性交 官指事主或記錯時間判被告脫罪

女子指控前未婚夫在13年前她未滿13歲時，在她自願的情況下與她3度性交。案件在區域法院經審訊後，裁定前未婚夫被控的3項「與13歲以下女童非法性交」罪罪脫。法官認為女事主所指的事情並非虛構，但事隔多年，無可避免對案發時間的記憶有偏差。

法官裁決時指，案件只倚賴女事主的證供，並沒有其他佐證，而事主曾在被告提出分手後，向被告發短訊表示準備的「4周年禮物」會令他很驚喜，又指「你之後會好憎我」、「會令你身敗名裂」、「我得唔到嘅嘢寧願揼爛佢，都唔會畀第二個」等，反映事主存在報復心態，加上事主正正是在兩人復合4周年的日子，到警署報案。

法官續指，案件關鍵因素在於兩人性交的時候，事主是否已滿13歲或16歲，認為事主有可能記錯兩人發生性行為的時間，遂判李罪名不成立。

事主在早前作供指，與被告在13年前的中學時期已成為情侶，其後分手，至2012年復合，其後更合資賺買物業及談婚論嫁。惟婚前被告提出分手，事主要求復合不果，其後向社工傾談透露曾在12歲時與李發生性行為，並於今年報案。

就算係真都冇用

隻雞輸打贏要抵撚死

事實證明要即時報案 之後任你點講都得 咁都判得入全香港男人等仆街

屌臭雞 比假口供

又屈鳩條仔

又一單案例證明呂小姐單野值得懷疑

發夢知道有某d女會用呢d招屈錢

呢招好毒

正皮

n

d女人好蠱惑架

偷雞唔到蝕渣米